[IOS/AN] 真三國無雙斬（65） hi

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考 (更新版)

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

新post留名

留名

已申LIHKG8

有6000 抽人定裝備好

等甘寧

巴打cap 5把六星專武睇睇ok?

樂華隊團長還玩的嗎

佢呢dup 抽到銀底已經好勁

睇你缺邊樣多

不過如果想抽裝就留番更新完先抽，有5-6星裝機率UP

我睇返我上個post其實係想講四把 sorry晚打

等甘寧啦

有up

獨欠金二哥 前後起碼中左5把關刀

兩倍 其實把撚

你係咪次次金龍頭幾十打到

Keep住頭三十

難怪啦 你日日打足時間？

其實係，只能夠講有好過無(抽裝既話)

有時間打就會打足
平日陪女朋友多數都會九點左右就返屋企
星期六日就一早去街 夜晚都會趕到返屋企
係間唔時要踢league先miss一兩晚 但都keep到

變咗裝備up, 即係抽人又變返之前咁勁難抽金

我會襯金將up抽左佢算

儲下石等名將肥UP算

無果隻將
就會一車車咁到
I know that feel

有二哥但抽唔到刀

兩樣都有 但冇力隊隊長
都係打唔到150星

王元g其實升唔升得過 好多肥

羈絆系統 係咩黎

lihkg9開始冇4箱
自己差唔多5萬貢 換埋5星卷應該走人
有冇團留位收留我

中

lihkg8 仲有1個位

唔見巴打

是咪徵副團

係
唔該哂

媽，我得左啦
想抽肥練火曹，見到曹彈出嚟嗰下個心諗「ok，有肥」...啱啱瞓醒，懞下懞下咁點解隻色！

有肥有冰專，唔洗抽到熄server都未齊，趕到up嘅尾班車

連火曹都冇 屌你老母公平咩

有冇人可以拍下片點樣拎修羅7-2 ,7-5 同7-7既三星

公平咩
我就抽到兩隻金當當

di
屌你老母臭閪我想抽肥姐 都要比10隻3星 保底施捨隻5星比我
洗唔洗咁
嬲到仆街 刷撚左成晚得隻香香有用 不過四星撚有肥升呀
金陳宮第八隻啦屌你老母 咪撚再重複啦屌

呢隻驚真係心都唔使讀

屌你公平咩

巴打 我早幾日咪抽左6000俾大家睇..
再上面個位巴打似乎個AC新啲先易中名將(好似係)
但普遍機率都係低 點解唔等多兩日先再抽
起碼有機中甘寧 就算中銀都可以J下啦

我已經冇打算中原五 一心想抽5星肥突陳宮
比隻銅5星都好 結果咁

屌你個POST名HEA到咁

上邊中操哥嗰位用晒呢世啲運架啦

已經好過我啦有張金香香同2張5星
我係一張有用既都冇

曹操 我都想要😭

打機姐...唔洗呀！

咁又唔洗咁誇
剩係連登巴打都唔少人中過兩隻名將或以上 包括埋合成

都唔知係咪玩緊同一隻驚

一次中兩隻名將......

痴線10抽中曬二哥三弟
不過條友講D野好撚on9

真係睇唔透
做咩事一朝早個POST就咁殘眼

明顯係唔同驚
原5兩隻 又有6星又有5星肥又有4星

我發現手上淨係得返一次10抽好似普遍好好多

癡線 盲喇唔好刺激我啦好唔好
我仲未灰完

你都有三把六星都好呀

74lv 完全冇動力刷

努力刷其實人人都得
我3把專入面2把未岩技 係可以用住先咁解
而總有人一抽返黎又岩技又高星

是日免抽 仲未滿技

好好吃的樣子

已俾水孫吃 11萬經+6技 fatfat

琴晚先岩岩升72

72.5lv中

抽到4星肥都冇咁嬲，起碼仲可以升黎合成合左佢
3星真係升黎都覺得晒時間

有冇人打7-8打左兩日都冇5星武出？

Lihkg8好撚癲，換左成個星期都換唔到軍團專武，琴晚特登19:58望撚實，1跳20:00就狗衝諗住無死，夠膽死入到去已經得返1/5

已經mon左成個星期都搶唔到
係咪一到8點就自己refill唔洗入多次個交易所?

我20:00先入交易所，無入定先

晏小小有得十抽
我要中肥 我要中肥

其實我過關斬將停左係41層，想問點砌隊...
不過都係聽日先問...再問我就不孝

Po你背包先答到你喎

曹操搭任二就得啦

修羅7-5 點樣殺少過120 之前一開始向後行條路fix 左
7-2 根本搵唔到時間打連擊
7-7又要打10隻軍官點撚樣野

連擊可以拎隻廢野 啲技多combo既
打10又殺唔死啲兵仔
我用開周瑜

不過卡41應該都係唔夠攻架啦
掛多啲機升裝 升武

我唔準你咁話周dodo

合一身坦裝 全部石刷曬防禦

我話佢啲技多combo啫

我覺得係差控場，原本打算係升火曹或者水賊，因為2隻都有冰專暈專，睇下邊隻最快齊肥...

控場係唔需要齊肥的
佢只係控 唔係輸出

曹操啦
見巴打你岩岩抽左
又有冰專
智力擲界都過到
我個隻無冰專
40LV 技都係咁過

[選擇題]
依家升完力隊 諗緊谷敏定技隊

技隊
水曹 1突連專 冇冰
周瑜 0突連拔山專
銀司馬/豬腳 0突冇岩技專

敏隊
香香 3突連流血專
銀孫 4突連暈專
黃忠 連專(被打5%加20%攻速)
趙云 連天人1專

你隊敏隊人選同我原本打算嘅差唔多完全一樣，只係次選係馬超唔係子龍...

我AC唯一把破界專就係馬超..但就係抽唔到
同除庶一樣 有天人4但冇人
有人有專但刷極都唔岩技
其實係唔係專登咁樣改機率

我再申多次

以架最基本唔係無將
最主要係無靚裝同專武
我大約有12隻6星爆灑lv
但無邊隻過到7000攻
最主要係因為裝備問題

敏隊啦當然
仲邊洗諗

批左

得罪講句
7000攻都冇一隻係你資源錯配問題

我玩咁耐裝備合咁耐
攻既得個3件金裝
佢成日合都出銅底比我
專武抽左咁耐
有4-5把係當當同月英
你教我點玩

我係有人無破甲，所以黃忠同馬超唔知點好，不過諗著黃忠話晒名將高攻d，亦有考慮過放棄15%用司馬（無冰專）

你以為得你係咁?
加攻金裝3件已經夠湊一隊啦
話你知我成個倉得3件金裝
專武出當當月英有咩所謂 都係肥啫
總有一把係岩隻武將 唔岩技都可以照升

咁當然﹐但我見以度個個都岩專有6星戰國策個下先好勁

有冇比38$買體力包?
每日狂刷4-5我唔信合唔到一把雙攻武同雙攻甲出黎
專武就算係出垃圾都正,用黎做肥料一流
得閒做晒D日任同打礦2000元寶3-4日可以抽一次武器整把6星出黎先

6星戰國+6星專已經夠8千幾攻
但你連7000攻都未到

武同裝任合架喎
用時間可以補救到

我有買﹐仲因為IOS問題佢一野比左140個高包我添
我日日狂刷4-5
我以幾日係咁合都出6銅個下先好野
我見大家個個都有名將﹐但我抽親都係垃圾

6星戰國策後面係有咁多垃圾係到
防武仲爽
如果你38$體力包都唔肯比人賺既咁無計了每日34體做得d 乜

我抽親就係以d

武器同防具都仲可以不斷農同合
專武真係要比耐性
農一把6星專要用120 把3星專先升到
哩度已經用咗唔知幾多日
好彩嘅抽活動送專武箱, 抽中把5星, 已經慳咗20把3星
非洲人嗰啲中min pay 就唯有慢慢等

你手上面有咩名將係到？
專心抽武器啦抽角色無用
我有8隻名將，得隻司馬同關羽有用
其他全部用黎打礦

有無人同我鬥慘

唔怕話你知 我72主公得3把金武
你刷4-5即係合5星銅啦 多數銅銅銅
試下刷4星武 4星合上去
btw我係出名黑仔既

5星專武肥仲想點，一把=幾十把三星

我雙攻既武同甲都係得3件
岩岩好夠晒三隻main 角用

請睇返上個post我個6000石

新手 掛修羅4-5好定 普通7-2？

minpay開
不過儲儲下尋日終於都合到第一件6*專
第二把都不知何年何月
學巴打話齋想快就勤d 打4p4

請睇返今個post我個6000石

以上係裝備

武將
但我想講我唔太識打機

我仲用緊+攻銀甲JA
武就用時間刷到3把+攻金
寶物唔洗講啦
係度耐都知我得1件6星銅攻寶
我合左差唔多9件定10件6星寶物了

p.s. 冇6星+攻未用5星囉,
我5* 專武+5*攻寶都夠上7千攻

你都升得好雜下 擺明資源錯配
隊長淨係得隻關銀屏有升 銀曹同香香反而得個擺字

打PVP, 5連勝同500分 一日多30碎, 金龍唔降班每星期結算500碎
即係一星期有710 碎, 即係三把半3星, 話多唔多, 話少唔少咁

我想講﹐你見到個D名將﹐係全部個系統話UP到800%先有﹐未出之前得一隻呂布﹐闗妹都以一兩星期先有﹐之前玩咁耐﹐唔係出關平﹐就係比個吹笛既你﹐點玩

仲有就係求免費一抽會抽中專武
BTW 免費5抽有冇機會抽到三星專武

抽過一次

玩咁耐試過一次, 即場O咀

免費5抽個個定免費一抽個個??
免費一抽個個抽中過三次 其中一把係曹操專

1抽個個一向都會有,
5抽個個仲等我成日廢鬼事禁
原來會有, 今日起抽返

免費5抽

免費5抽, 中過一次
免費1抽就中過三四次左右

識唔識計數?
每日日任130+90+75 PVP有15+15
每日325 咁當然如果過唔曬150就自己再減
而金龍每星期min pay都500
所以每星期有2775
仲有軍團換專武呢? 一個星期換2把左右
計落每星期大約換到15-16把專

係咪每日一抽個個?
由4月頭玩到以架
中過一次專武
就係月英啦

咁咪姐係玉抽有可能有
我仲以為暗地裡封殺左出專武

我就係唔識打
所以咪食灑屎囉

唔好意思, 我講漏咗剩係計PVP...

唔緊要既 依家打返咪再追都未遲
你5星專武都幾把啦 差唔多合到一把6星
反正都係谷一隊

5 抽有嫁 咁可以再刷

我主要係想list out下個計法
其實勤力啲打 合上6星專其實唔難

但其實如果廢的話打上金龍都吃力
一場可能最多得10殺=200分
少就4-5殺 不斷送頭

我呢啲比上不足比下有餘既垃圾力隊
唔敢上金龍

成班人歐州人講英文
唔識聽

+1

我都未試過 淨係試過高級抽到咋

平時合裝非洲人你地唔知啫, 啱啱又合咗兩套銅裝

我都係得4把金武同甲咋

順手睇睇,打頂盡打到42關
有把香香流血專
是咪應該課一課香香
利申：零課

有流血子宮環仲唔課
38蚊買香香都抵

無知一問.. 每日日任既碎片 90個係好友BOSS, 75個係3次千人斬, 咁130係邊度黎
打咁耐完全唔知有 洩撚哂

過關斬將 過曬50關total 130碎片

想問有冇公會有位？宜家64lvThxxxxx

過埋聽日7日仕睇下送乜先

殘卷寶箱開到3-5星卷(金/銀)以為發達啦
一開 3星銀貂嬋

天呀 點解我居然會有一刻覺得係有運

好想要二哥 齊肥 專武

第7關活動就完
玩家又有流失 正路應該下星期開新活動送名將

又拎呂布

送香香或者曹操

然後比呂布我

個個都話有香香就過到第7關
佢點都要送香香比大家過到第7關啦

等呂布4突

點會又送香香
依家課38蚊咪送隻俾你囉

我貨左體力包係咪都會送

仲有冇位

送比我就真
因為我冇專 莫講話暈專

貼圖位巴打咪岩岩有6星專
想當年我谷第一把嘅時候都係所有專武都做肥
勁技留三星唔升住咁谷

係,我都係課$38體力包

但我IOS買左佢話買唔到﹐咁咪代表無送比我?

IOS我唔知喇,我係AN機

正常係買任何包都送
但你個case係買唔到 而官方補償返啲包俾你
所以系統上應該冇當你買過野

咁要同客服講﹐睇下會唔會送多1000元寶比我

差5隻5星肥就4突陳宮 刷到下世

話說突左一隻金陳宮 係咪當肥食就算

十抽裝備，5*垃圾肥甲一件，5*操專肥料一件

5星專

唔啱技，本身已經有六星冰
不過已經收貨架啦

要送啦，呢度啲人大部份同一個月前都唔同哂，
上個月仲屌緊40000分，斯路，
今個月連屌都冇野好屌

公會 貓魂 招人一齊升 呢排走左好多人 求新血加入

我想佢送名將肥多過名將
好多都突完未滿技

勤力啲刷關合 其實唔難

Agger ，不過d包唔夠食...都係迫你課，$38買包應該無得走！

基本上有埋裝備同專武就夠灑

小天公冇玩？

合黎合去都冇小霸王肥

same

我好多肥
但無金底

有1x 隻肥, 暈專
無金底

用開嘅二哥, 丞相, 就升爆滿技
不過專武一直唔中技

我都想要呀

我用開既盲夏侯同二哥，靚武靚甲都冇7000（可能真係因為法寶問題）
但搭隻銀平都做到好多野
而家係未過到過關

啱先10抽時個動畫全金

點知得2隻5星肥

冇肥突呀

我有孫堅既技吸血同典韋既技減防加攻
搭埋呀關妹就夠打

9隻4星兩隻5星都喊
太貪心
下次比你試下10隻3星

試過了

好似冇講今個星期6,日有冇雙經

可能維護埋先一次過出公告

希望唔好咁撚早

我前兩日果抽8隻3星2隻4星...得一隻金底
玩咁耐最差一次
BTW今日免費抽抽中劉備3星劍 咁耐以黎免費抽中過3次專武但全部都是廢的，雖然好過冇

玩咁耐
早兩日中過一次專咋

免費中過 操哥 司馬 二哥岩技專

我係咪玩錯驚
我D每日一抽唔係3*甲就3*武 差在銀定銅

咁你唔好再叫春

只差金底

升銀底有何不可

咁耐應該中過3-4把岩技專
但都唔是名將專

司農巴
玩左幾耐
第一升12隻六星真心冇意思
第二好多時候六星專武又好名將又好
都係慢慢草返來

三日內合到兩隻金曹操，自己都嚇親

用晒d 紅石黎升哩本歐洲法寶了
但比銀色唔係勁太多

已經變左曬命post

我非洲人走一走先

嘩 屌你咩
褸BLOCK?

咁我都走先
我刷左成日都係合2張5星金原三

我平時全部都係合銀鍋，係呢幾日無啦啦有d狗屎運

又搏屌

晒命先至上水

合緊都冇曹肥 差一隻

我都係，將4粒5星玉食落去果下手震

係粒紅石肉痛d 者其他好快存到

其實計返都可以
紅石加90攻
但係可以換到加5xx 攻法寶
其他色嘅石就算啦

終於合到第二把金武

咁耐以黎 4把金武 但係無一把加副攻 用銀加副攻仲高攻

其實我想問咁算唔算好

加攻暴good啦
比10蚊洗埋入粒雙兒送比你粒90攻紅石

又哂

依家都分唔到邊d係晒邊d係問。

其實早排送粒4星紅石有咩用

裝唔到，合唔到

觀賞

真問，你睇我亂咁入石就知，岩岩先洗完洞入石

堅唔明唔係曬，打4-5同7-8出勁多武器，不停合唔應該出好多金咩？我依加係合到出銅就直接餵俾5星食，銀唔係攻都食...防就真係少d

其他資源我睇你地貼d相我同你地差好遠，但係金防武真係唔缺囉

點解過關咁多火屬 逼人要升水

係咪棄驚先兆

點解唔等更新埋先抽

聽日維修完裝備up wor.

真minpay無雙

不過咩, 我周不時都係咁既結果

岩岩送個專武箱又係拎3星

正常

中4星張合爪
抽左差唔多成15隻張合專武on99

( Show Blocked User - 多樂事乳膠柒 )

張郃專真係好易中，我都中過6,7次

唔洗咁激動

岩岩食左把
再中我就升金底gay佬
根據讀心定律
就唔會再中

每個人都有一樣專屬會成日中
我係咁中劉備劍/張角杖

我都係瘋狂中張郃爪
呢排轉緊運，中魯肅

我中孫權 二哥專最多

到底修羅7-7點樣3星
要打10隻軍官即係要等佢無敵7次咁濟
D軍官又on99 追住黎打點跑到咁多個圈

我中三星魏將專最多

做乜啫你

講事實都有問題？我夠唔知你地邊到嚟夠多啱屬專武，玉石，法寶囉，我亦唔知你地點打50關...我打到40都已經想死 ...事實長掛4-5同7-8真係出好多武器！！

我都係潛下水，今晚再試下打過關斬將，過唔到聽日再問

前後抽到4把關公專武，4把都係同一個技既機率係幾多

1. 軍團退出 / 被驅逐時套用再加入軍團的等待時間
- 在公會退出 / 被驅逐時，24 小時後才能再加入新的軍團
2. 日常副本的使用次數與獎勵優化
- 日常副本的可使用次數變更為每日 1 次，獎勵增加 3 倍
3. 週成就達成條件下調
- 週成就達成的條件次數下調
4. 軍團副本過關獎勵上修
- 軍團副本達成功勛 100 的獎勵箱的金牌獲得數量上修
- 軍團副本 4 ~ 6 關的 2 星、3 星過關基本獎勵上修
5. 軍團副本修羅難度調整
- 軍團副本修羅難度登場的敵軍變得更強

終於可以打一次日任就得

似係針對少咗人玩嘅改動

有冇人法寶lock 完都冇用？ lock 左都有得選黎合成，頭先差D 合錯左本戰國䇿，明明lock 左，好彩睇一睇

我本身玩緊力隊... (只課$38)
關銀屏+單眼+602

但有滿周喻(可1突) , 仲有郭嘉(可3突)
而家抽中袁紹, 想問下周喻強定袁紹?
因為我等緊木屬技將... 想玩技隊PVP ...
力隊比人蝦死

仲有其他19活動
打道具換野同一堆商城更新

袁=垃圾
周瑜啦
郭嘉都唔好練

係邊到睇到更新內容

我中5把先有把岩技

其實唔洗多架
我都只係得一隻香香過8000攻
將最好既野放哂落一隻到 過8000攻真係唔難
黑既話 真係無計
刷到有為止囉
個個都係咁刷

袁紹廢柴

點解無啦啦咁多人哂命，btw 日常每關打一次真係好野黎，打日常好哂時間

我估真係block 9你咩
咁激動做乜

一把都未中過呀屌

佢個Facebook
好討厭佢呢個公告方法 官網=facebook

正 我都係

潛水啦...我一把金+副攻都無 你就開把有嘅黎問好唔好

你咁少上水一上黎就post個box出黎問人點解合唔到金
誤會你都唔出奇啦

你有香香得啦

岩岩玩個陣食左陳宮破甲同關公流血

咪臭係

我覺得金武雙攻真係唔難合，我大約合左三十次，已經有十把雙攻金武
反而甲勁難合，大約合左三十次，得四件金，四件都冇加攻，一件加攻既金甲都未合過

我而家1突銀屏, 1突602... 有張魏國突破卷...
唔想比單眼咁浪費...

唉.. 得隻周喻.. 郭嘉又唔係強..
好想玩轉玩技隊
而家PVP 連勝1p1場成日比技隊屈...
4人場力隊都叫有得打下執下雞

發現3隻主公1lv既小號都儲夠3000元寶

貼上黎係想叫大家
趁今晚最後有800up 好快d抽

技隊pvp=垃圾，唔建議

已經唔說得新仔食左幾多金操, 金香

仲有呢張

多左咁多新會然既

記得免費抽裝等聽朝先抽，將就拿拿林抽

似警世圖多啲喎

有我加持

過埋今晚 抽屎咁屎

靠你維持治安
屌柒d哂命佬

特然係多左好撚多哂命

豬M 軍團副本

OK

其實真係有人可以黑仔到合j把武都冇金 仲講乜鬼雙攻
機率既野

無激動，一直都係到，一直都有追post，之前個post推得太快追都追切，重點回

我其實一直都係到不停掛4-5同7-8同不停合將，已經當養成game玩 ，出38包嗰時課左先有第一隻香香...須然依加已經3突，但係進度太慢唔知有乜可以講

合十把

聽日正式回歸
30抽冇新英即棄

無咪打code 比自己囉

聽日有新活動 完全冇人講

咩活動?

想問邊到可以睇到依D資訊

想抽3000但係唔知幾時UP

想問下大家會食定長期keep住名將肥，d銅底肥塞爆左個box，而家150個位都唔夠用

有冇團仲有位 66lv長玩

Lihkg小隊，申左留名

Fb睇唔到既

有啊 絲綢之路活動啲fd 打主線/pvp 可收集兌換道具

嗱 一齊傾下咪唔會當你新會然囉

都話新活動又會送名將卷

名將卷我黎喇

大佬near終於上水

見到好多人 6突 角色 , 我好撚驚

求集氣出第1件攻法

申左6字尾果個名

真係第1件攻法 冇野好講 賤驚

比我會照升住先, 升完話哂都加到幾百攻

換原5卷 即係要每日準時1v1 4v4 打餐懵
時間寶貴 不了

無打4v4好耐

混戰 冇技術可言 成堆技隊開盾

fb page冇撚咗個公告

我玩曹 玩左幾場 都唔好意思
太無腦
收埋左打過關算

影響玩家體驗

軍團副本換卷定玉石袋？

我用曬黎換包

我之前都有回post，只係成日都比人話我曬...
又或者比人無視 ，係你唔覺眼...

有冇人有公告個網址條link

現時未能顯示你所要求的頁面。原因有可能是因為這暫時無法使用、損壞的連結或是你沒有檢視此專頁的權限。

攻同我本金5就差唔多
但多左個玉孔位 可以放多粒玉

銀二哥好唔好用? 抽唔到金
同關妹夾唔夾?

lihkg 8 好痴線 啲專武箱 1秒冇哂

搶到

LIHKG仲有4箱

銀關仲好用 又易突

啱啱先睇完 轉頭就死link
好心啦唉

玩zelda啦你

巴打好記性
食完飯玩

睇住有5個都搶唔到
係咪咁多人mon住

LIHKG係咪已經變死城

呢排中意抽人

抽極咪又係五星肥
專武暫時又齊 又唔差果一兩把升六星
儲左萬幾貢都唔用

可能中名將呢

跪求修羅7-2,7-5,7-7 3星video/攻略

合得個十把.

pvp九萬幾隻曹操

7-2,7-7試出黎 拍唔到片
7-5就用黃忠/王元打完第1波怪拎埋500連你會殺左100隻
之後用技術拉到最小兵衝到黎 再同技能的背面打 (我用夏候3技同夏候無雙)
2波夾埋你有17隻兵BUFFER.

屌一講完就無左

單眼
銀張 (拔山)
關公 (流血)
太屎 (暈專) 可突3
銀平
于禁突1(冰專) 可突4
香香突1
司馬(冰專)
周DODO突2 (拔山) 可突3

銀孫賊暈專差一肥

可以點過150?

最好記錄係單眼銀張關公打到135

7-5試左好多次都係秒太多
之前可以一開始向後行，但而家好似改左唔得
可唔可以幫我試下係咪fix 左

香香銀孫于禁可以一試?
有火曹嘅話應該火曹司馬dodo應該過到

應該FIX左
我一開始停係到無出怪
都唔可以向後行
我係用王元普攻 打連擊
一開始縮埋係角落到打

好撚難。。隻關公一下就秒晒 唔知點玩

唔知今次要幾多個啲9洲之金先換到張原5卷

都係full team易打

媽 癡線佬呀

打左幾十次終於打贏
48 49最難打

有無教學 有六星專？

屌個個都有水曹

玩4場PVP有3場打打下彈APPS
頂

無6星專都得嫁 我水曹+張角+dodo1突都得

都係過唔到

無控場好難打，電腦控制2隻又易死...

即係星期6日冇雙經啦

火曹唔夠肥同冇專

頂
勁彈APPS

有無曹 唔洗冰專都得

3突香香都打唔贏?
幾攻

單隻輕鬆啲 完全唔洗re

我好似屈人機咁

冇6*專
3隻都係5*
得司馬有冰
Re到我傻

單隻要拉打
3隻就放完所有技+無雙下一關.

過唔到42...唔好話我曬，如果都係覺得曬請自備黑超

反而我係三隻煩啲 一隻一輪技就完

6星專屬性唔起碼洗到全部紫色.?

C馬有冰專?
你落王元姬入隊仲好
你入兩隻技將唔知想點

過唔到42，有限水洗唔到攻擊%紫，如果司馬有冰專就唔會用劉備把騎呢嘢...臭雞只係高級倉管，得過睇字！

我就係唔明你香香隊長
無冰專 入司馬做咩..
王元係未滿技?
分分鐘你隻弓夏候入隊仲大力過司馬 因為食多15%攻
我睇你個隊都係香香破霸流血+燒打
你似係破完霸打唔到埋角?
你要問番D用香香打嘅人.

Lihkg小隊最小4 5個位，申左留名

首次課金加尾up11抽

依家武將up緊？
Up到幾時

UP到聽朝更新完

其實我個倉表面上好似好多選擇，但係專武就只有4把有用...香香流血，賊暈，曹冰x2

原本打算係
香+水賊+廢老/馬超
或者火曹+司馬+龐統

今朝抽完後曹應該係鐵膽，就只差1隻肥同要d時間升肥

現考慮：
1. 曹+司馬+龐統 （不過發現電腦好似唔多識用燃燒磨血）& 無火屬

2. 曹+司馬+香 （少15%攻但係好磨血）&無風屬

3. 曹+龐統+大喬 （齊屬技隊）不過好似無咩睇頭...

專武大家會洗雙防
定係防加抗暴？

12點記得抽武將，裝留返聽朝先抽

抗爆加戰力多
我係雙防

好耐無留名 前排去完10日旅行 miss咗三倍經

痴線 咁多名將

唉屌
個account無啦啦消失咗
網絡不穩定咗幾次之後開返就變咗訪客
登入Google account 又變創建角色
唔係咁就冇咗呀

成功了

趕得上800up前10抽，又係王元雞

心想事成果下好撚感動

雙冰專 加 流血？

巴打升左隻曹操咪過到
又唔洗靚專武技既
好多名將好正

係咪唔使同星都可以食黎升技

我有隻5星袁紹想食隻4星既 佢寫技能+3 到底係邊到+?

隻英既技能加
但點解加得3
差3LV 爆技?

Sure

玩左咁耐連香香把專都未見過 冇冰專冇洗血卡41

雙冰一流血 係一定過到
我果陣一隻七千 一隻五千九 一隻六千
輕鬆打

免費抽留返聽朝一抽入魂

啞子吃黃蓮，有苦自己知
我0課之前已經抽下合下6名將得臭雞重複(用左3張名將卷)，名將多但係無專無肥無香香，谷著課左38+38+238第一個成長，希望升隻火曹或水賊做控...所以抽到曹對我意義重大

布仔，廢老，三弟，臭雞對我嚟講都係高級倉管

我岩岩都諗過

試過
上次二轉三
清晒兩次
更新後當我清晒

一係咁,試下清兩次
留一次喺到
不過我就唔會試

我留左一次

same
連佢係咩樣都唔知
周瑜3突左都係冇專武

有4隻金劉備 升唔升好
但無技隊同專

再多控都無用
死因係香香得7200攻 破唔到霸 飛機都冇得你打

多控有用嫁
我未就係3控 平均7千攻

我仲未打 修7-10 今日內要清埋佢

咁佢得2隻嘛
就佢個team黎講
都係控住比香香打

臨尾一抽又係抽埋一堆三四星
是咪up完了

竹

屌 訓撚左 軍團箱未開 日任元寶未拎 過關未打 連銀幣關都未打

返工冇wifi
冇得更新

仲有兩個鐘先更新完

app store有得更新喇

今朝塞車冇機打

屯公？

Same here

我最底本金戰國策差得紅4玉就可以升6星，攻其實可以再撐高d，香香亦只係67lv未升69，而我用司馬係因為技能上有降防...要撐2隻8000攻應該做到，不過都係要少少時間

之前買成長禮包 差80lv未拿 尋日去睇佢話我冇買到個包 有冇巴打試過

如果買多次啫係重新由60lv啲獎勵拎多次?

當你撐到有一隻8000攻
已經可以輕鬆破50關

升到幾lv?

同埋你法寶組石都唔夠洗
升完全部都唔插加攻石？
最正路一定係先升一把6星專武
信我 升完你會覺得易打好多

你係咪買左成長(I) 傻癡癡地以為最後個格尚未開放係到你80LV就開放呀
抱歉尚未開放意思係未開放比你買呀

依家開放左啦 成長禮包(II)呀
你冇買到呀 再比錢啦

所有巴打都試左啦

so9sad

不過講真 一樣價錢II多D元寶
其實買得I都會買II架啦

香香有6星專呀⋯⋯

延長至1點

無得玩

仆街一點先掛得返 送個三星專武就算鳩數

送三星專武有咩用

屌佢老母依家先出大欖

到一點

大欖你就仆直啦，我到觀塘啦

屌 我岩岩升到六十咋 原來你升八十再買架

頭先諗住早十分鐘入去睇，仲以為自己睇錯

可以專心工作

60就買得啦
60-80lv期間每2lv有得拎元寶

最奇怪既係你速隊隊長但入2隻技隊隊員呢
執執佢就易過啦

呢度班巴打最高好似都只係升到74lv

仲諗住準備入game

多個min pay3星箱

有個朋友 好似77lv

唉
平時一起就掛
突然無得掛好唔慣

到底新個個乜春羈絆系統係做乜

Fd子一齊出戰(E.g. 劉關張)可以獲得約3% 攻擊/防禦 etc加成

三個木屬 一隻孫策清你場啦

之後好似話圖鑑可以睇到

我都到金鐘

4-6星都唔肯
狗到爆

真心cheap
冇金都算啦 送個3-6星專武咁就算9數

其實係
仲未計冇左主將技

都話一直得馬火曹/水賊，最後個天已經幫我選擇左

實際上我其實暫時只係打緊兩隻，隻龐統得59lv就知係新升，同做緊白老鼠睇緊燃燒效果對我幫助大唔大！

3選1緊...

1. 曹司龐
2. 曹司香
3. 曹龐大喬

話可以同時發動
不過力敏體將, 又係有d 缺失, 食唔晒

1無誤

咁我兩點收工返屋企先down 慳返

屌你兩點收工

屌我都想收2點 今日牛一

生日快樂啊撚屌

多謝巴打

幫你集氣一抽中想要既！ 生日快樂！

屌返七點

生日快樂呀牛一個巴打

屌佢更幾耐 想快手80

溫馨post

生日快樂 集氣5/6星專武

生日快樂

如果巴打想生日"快樂"﹐我建議你今日唔抽任何招募令或專武或十抽

其實最on9 係set 死左蜀木吳火魏水
你劉關張有撚用 隻game 一開始個setting 就錯晒 而家出個垃圾系統有乜用

用魏關

算唔算係詛咒?

btw 巴打生日快樂

抽左免費一抽
中左司馬 銅肥

maintenance到幾時

咁快抽做咩，更新完抽就係金甘寧

邊到黎咁多甘寧呀 最多咪分身抽到
BTW 上面巴打生日快樂

隻驚玩左咁耐﹐大家都知一抽就會發生咩後果架啦

我尋日都中5星 銅肥

尋日過完修7 10 中蜀 ，無得突

我想要金底司馬，中左10隻司馬全部銀底

突緊銀司

6突銀司馬好過啦

升住銀先 中金先慢慢草返肥升返
我係咁

正解無誤
如果有水曹更加唔需加考慮

無水曹
好難6突
我升一隻6都已經用好耐時間

係好正常既事
尋日好似掛足成個office hour都係合到2隻5星同2隻4星

問一下，水屬技能曹操定司馬勁？
利申 兩隻都有

有無專先

生日快樂 去OP啦

曹無，司馬有冰專

然後又開個突發post

去旅行都捱眼瞓打過關
洗左五粒仙石都洗唔到曹賊嚴寒是咪正常

2個都有冰專既話，司馬埋身勁d,一訓低左就預比佢殺晒3隻
曹就屈遠

雙位數大有人在

Lv 4技能話洗就洗咩

表示6月1洗到琴日都未洗到
Never give up

same here

技隊換走左隻關羽, 依家又想洗陳宮破甲

得張角有冰專
每日打都要re到傻仔咁
最後廿關要打個幾鐘
打到開始懷疑人生

我想洗個周dodo拔山lv2 都5粒未得 何況lv4 仲要成日同我講獲得相同技能

唔係限時分半鐘一關咩？
點打幾個鐘...

相信好多巴打都洗暈哂1-3lv
共勉之

速隊係咪除左小霸王之外冇其他控場

係撚咁re嘛
班AI弱鳩智打散對面

陳宮專武神馳 lv.4 都好似唔錯？
無限放箭

于禁 因必

巴打心水清

生日快樂呀哈利

LIHKG 就升8級 可以收多5個

等左好耐

多謝豬m
我每日都刷成千分有多架

變左

洗五次我有四次出神馳
不過已經係嚴寒以外最好用

點re?
唔係輸左就要等第二日咩？

唔係嘛
你唔識Force close game re架咩
都叫你上多啲黎架啦

兩粒鐘

送多d垃圾比玩家

敗北2隻字彈出黎之前 關app=re

識過幾次比人一下秒晒三隻
而家見唔對路就會開定盾/行開

得2粒鐘加倍經 我草左成堆4星肥要升架

仲要呢個時間
出街點玩啊

力屬打過關係有少少優勢
起碼可以霸氣推佢埋牆

真係好應該聽巴打講話 出經驗卷/h
等玩家自己選擇時間升就fit哂
依加好多驚都有啦

預留大部份吉位掛3-5

唉我一早講過
可能玩左幾年白貓養慣左個模式
方便太多

得技隊夠力打

敏隊有技術同連線順既情況下
都可以SM到力隊 尋晚打4連遇到個
BTW我PVP都廢廢地

谷下裝升下專武慢慢就夠做架啦

我用徐晃佢3技慢但一野可以秒灑3件﹐又或者出4技都一野秒灑個3件
佢1滿技加埋專武係屈灑機
好在佢唔係名將
否則真係唔洗玩

但我覺得佢麻麻, 遇到敏隊未出招就叮左

新果個伙伴系統感覺好似又係buff 技屬，
力屬果啲加持好似大部份都廢

我個關打極都係11x星

得一隻冰專控場

睇下邊個﹐遇曹操就會死左
但遇香香就衝過去用1技整暈佢然後就……

我用張遼做主力用1技暈快過徐晃1技暈

咁誇張咩 你幾多突先?
我升完隻徐晃連暈專就冇再突 倉有4隻係度
我4V4見親徐晃都唔多勁 佢轉得黎我都秒左佢
不過1技預距離出暈技係幾正

巴哈又有個數據型post
計dps

徐晃第三技要好有技術先殺到人

真心講句 d咩ps呀 過關靠流血燃燒冰 pvp一野鬥秒

同意, 徐晃幾好用, 我果隻1突, PVP殺唔少人

一開波, 如果企最下邊, 可以遠距離望到人跑緊過黎。預返距離開3技等佢, 一埋黎即死

頂，原來你地係咁打

又或者亂戰用4技衝入去人堆, 開氣彈開啲人, 即開3技, 啲人又會衝埋黎, 又秒幾件

可能係我d敵人太廢
又或者其他人唔識升佢
佢66lv2突爆技

咩區？
我打金龍見用親徐晃既人都係做炮灰多

廢區
無點打即係跌左唔知咩區度

我藍雀都見唔少...

試下上黎金龍區打下

其實點上
我係新手
我好少打手游
之前打既係CANDY CRUSH
我係老餅一名

定時定候打4v4,儲夠分就上到

排名前某個%就會升
分數低過某個分就會跌
一星期計一次 禁？有得睇

4V4有計分 禁入去就見到幾多分以上入邊區
金龍我印象中要4900分以上

個段時間係最忙
要湊女

4900分係keep係金龍既minpay

升上金龍要係個個禮拜分既頭20%玩家先升到

即係可以由其他區直上個度???

唔係
都要跟返, 金龍下面好似係藍雀?
藍雀打分打到頭20%
好似係, 一陣開返game你入pvp禁個?睇下啦

我依家懶到每晚只係打兩場
湊夠500分以上就停手
但睇怕活動又要死打爛打..

PvP其實整得好差
之前有成晚打都ok
而家改左時間得個半鐘 要keep金龍真係要日日打

其實好累, 但又想要個1k碎
平時又冇咩時間, 所以依家係星期六日先喪打

日任變一次應該好好多.. 掛

唔係啊 我全部都lv1
之前未食過

打淨一次日任,陣間唔知係咪都會有三倍呢

我自從上次更新，整左1v1 連勝之後
我一場4v4 都冇打過
完全唔知幾點開，一場都打唔到
由藍雀跌跌下而家應該去番木牌on99

徐晃好用？
我抽中左佢件六星專武，諗緊升唔升佢

其實打灑十場實有500分

佢依家1V1 4V4 個時段係幾點
完全唔知
上次打打下1V1 無啦啦又跳左去4V4

我淨係知我呢邊夜晚11-1係1v1

外國讀書真幸福

1V1係1900-2100
4V4係2130-2300

就快讀完啦
讀多幾個月就要番黎

屌佢老味又延長

又延？到幾點？唔洗玩啦

有種你永遠唔好開

得番兩分鐘就1點
唔知會唔會準時開

入驚個表寫0900 (+0)，係啫+8 五點

去到17:00呀

Delay唔緊要 再送箱啦

屌

其實都唔算多野更新，點解要整咁耐，反而上次出新關仲快

唔貪心，送個5-6星專武 ok 架喇

雙兒：你班戇鳩仔慢慢等到五點啦

比返體力我

唔貪心 補多張名將卷我okay架啦

呢隻驚，派4-6星已經叫豪左俾你

癡線今晚出去食飯
又要做任又要打pvp又要清100體
屌唔夠時間呀

可能送3-6星法寶或寶石

好耶
訓教

UTC +0 09:00
9+8係幾多我諗左諗

癡線洗唔洗呀

白痴驚白痴台狗
其實唔關台狗事，但係就想屌佢

得返7個鐘打50關日任清體
有種你維到12點

就算班工程師係更新個分鐘先開始返工
都要連續工作14個鐘
除非有兩批人啦

兩個IT，一個做一個瞓，輪更

12點即係要維護廿個鐘，改版都唔洗啦

真係好廢
加得2隻人 入個新活動
UI改個少少 呢度要十幾個鐘

仲要搞咁耐之後好多bug

多bugs先係重點

上次update都送原5

陰謀論：佢預左會遲，俾玩家屌先再改話送原5加包...好過一開始送原5，遲左俾玩家再大咬d

上次update同天堂II出差唔多時間
唔同的

想太多了，我估應該係min pay玉石/法寶/武將

好大機會個PRODUCTION炒左同救極都救唔灑
佢17點搞唔到可能要還原返添

5支歷練值旗幟

其實啲包同旗
我用唔哂
可唔可以唔好再送比我

天2仲垃圾過呢隻game，玩咗一星期，頂唔順del咗

屌佢老母 如果真係送5枝旗仔既話做補償既話實暴動

陣間可能有人入嚟咬你

我對原5券無幻送
我要啱技專武或者一套肥夠

雙兒有咩做唔出

1-7星專武箱

送多5個大包夠飽未

一個星期 太強勁
我玩左一個鐘左右唔知做過啲乜
禁到眼訓就DEL左

我都覺得唔會再送啲咩好野
原五卷睇死唔會送

咬我d乜四五日前已經轉職加40lv，唔好同我講冇體驗到

我地都差唔多
掛機直頭禁都唔洗禁

垃圾台狗

連續出戰之後上youtube

好在我放工先得閒玩 5點岩岩好

最多咪又係嗌下棄game 偷偷地玩

真心問
玩過咁多隻手機驚
白貓最完美
畫質靚 戰鬥場面又順 又有得協力
戰鬥個方式又唔會咁易悶
但揾唔到同類型既驚玩
Ps 白貓玩左幾年 棄左

想揾隻好玩既game長玩

我係CC之後冇隻驚玩得長

玩以隻驚係因為三國無双先玩咁耐同咁勤力

陪我長大既無雙系列
隻驚啱啱出嗰陣真係幾興奮
啲回憶返晒嚟

Same
對上玩得最耐係tsum tsum同pad
Pad都玩左3年

我白貓個ac都仲係度
加加埋埋都應該課過幾千落去
限拳之後玩多陣就冇玩

Pad仲有玩緊
食完飯返黎見又delay，開黎轉下珠

有冇人知張飛同大喬好唔好用，唔知練邊個好

都唔好用

其實大喬係原5數值？

12lv 3 4技 得3千幾%

2選1既話，張飛會比大喬好

兩隻都有，張飛無拔山變左高級倉管
如果唔計專武，我鍾意大喬多d，雖然攻弱但起手快範圍大

去到18:00

下 改到13 送專武箱1個
再改到18 都係得1個專武箱

結果係乜都唔撚送

雙兒

咁就一個月 諗返起一個月前 改版赤壁個日
推爆左幾個post 同好多巴打1日爆機

結果連旗仔都無

白貓係好，但出到火水雷屬即刻唔好玩，變到原本ge限角全部垃圾，協力又要抽到每次ge限角先打到，心知不妙就棄左

我覺得推新角太快 舊個啲好快變垃圾

但送石量都好多
同埋算係易抽

不過玩左幾年 咩都悶

多d上來
唔好中名將先上來

如果我中名將先上黎
應該呢世都唔洗黎

搵唔到突破後原三四五數值相差幾多
有無巴打可以幫手比條link 黎睇睇

係去到6點 唔係5點

點解隻game咁垃圾

又延
睇黎小小更新更到好大獲

猶記得pvp計分第二輪冇reset分開始
唔好話frontend 門面唔得, d backend都係渣

慘得過我又繼續玩緊

係咪搞唔掂個新UI

中撚咗wanna cry?

咁都屈
一直都係到，不過之前推得太快追唔晒..

想問下新果個伙伴系統
係咪又係BUFF技隊，
力屬又係廢廢地?

提提大家 絲路活動 當你傻鳩

分分鐘搞唔掂
無新系統

大家可以上英文fb睇
個系統係自定一set既英會有加乘
eg. 劉關張 攻擊加20%
唔知點解中文fb唔講
可能驚台仔反咬

屌，應該又係雙兒唔撚識英文

你辛辛苦苦刷？
已經有人刷都唔洗刷就直接換曬

20就差得遠

唔知點解我入極都入唔到英文版個FB
有冇人可以share介紹系統條link

仲未有得玩?

就算更到都一定有bugs

有出過更新公告架 而家好似刪左

【Additional Maintenance Extension】
Warriors,
We are encountering unexpected issues and the maintenance wil be completed by 13:00 UTC+0 :'(.
We sincerely apologize for all the inconvenience these frequent extensions have caused :(.
The final compensation will be announced once the maintenance has been completed.
Again, our sincerest apologies for the additional extension and appreciate your understanding and patience😥😢😓.
Thank you.

我嚇左嚇 乜又長左
去到夜晚9點

又延到6點
LOL打ＰＡＴＣＨ 都無佢咁耐

課左38個啲會唔會少左一日無體力元寶攞

下 9點？ 最新？

9點先攪店

做乜鳩
即係幾點

肯定成個ser收左皮

雖然好耐
但見到Facebook班台狗又係到吠就覺得不如維護到1/7算
有人話維護耐左所以一路到底應該延長一星期係咩道理

精彩呀

屌..on9....又要刷100體又日任又150關...副團,,仲有其他
都唔知夠唔夠時間做哂佢

屌，即係成日冇得玩

唔知今次賠咩

雙兒試下唔L賠

屌咩 生日想打鋪機都同我講皮已收

過關一下都未打，果到都一個鐘

雙兒:得啦得啦 5支歷練旗(大)

乜咁客氣

今次真係要一張原五

今次無返原五送就棄game

送突破卷都好

乜鳩卷同箱都唔好送啦屌 送就真係棄

人地就開曹操用黎23456突 我就開張飛呂布
真心覺得咪送 屌

我仲未有曹橾，
原全冇心機玩

琴晚打晒碎同石

畀五龍包你

前晚都冇打

送包我就真係mak開雙兒2隻腳黎屌
到口爆佢

不如大家一人一個MSG寫起佢FB度話叫佢送金原啦

屌佢

維就維
希望官方企硬咪送
次次開卷我都係最黑個批

中撚左wanna cry

6星董卓

我真係驚原5卷我都開董卓出黎唔係講笑

原五唔係名將咩

巴打冷靜啲

9點連1v1都唔洗打，真係睇佢點賠

好似曹操傳都係咁﹐都係同一間公司黎

直接賠曬當日所有任務物品連1000金了事啦

就係咁先黑

赤壁個活動去到幾點嫁
我好似仲有幾關未打 是咪玩得太hea

雙兒心諗
我就係唔送
最多送你5支大旗
你咪棄驚囉

無野玩既我好空虛
雙兒點賠比我

真心 其實最叫送野叫得大聲個班應該係連$38都唔捨得課個班黎
課開金既1唔稀罕個少少獎勵 2冇咁既閒情逸致mon住facebook叫囂

比著聰明少少既營運都知點做
送就做靚門面功夫
唔送都唔會因此損失太多營收

我建議延到聽朝
派番張5星名將卷我就收貨架啦

岩 我就係果班38都唔捨得嘅人

在商言商同利益上應該唔送
但佢搞左咁耐都唔得
點都要送野掛
如果真係送應該會係4-6星武將券

D友仔真係

佢個facebook今日好精彩

嗱 說話唔係咁講
我就課齊曬佢啲38 238既
但佢今次真係過份左 遲成12個鐘喎

最過份係我生日先黎同我講冇得玩

你太短視了，
如果冇左個玩家數佢谷唔到隻game上版，
隻game得返啲所謂貨嘅見冇人玩可以威，
都唔會留得耐。
要知道呢隻game只係幾個月，
唔係一年以上，
過左蜜月期就真係可以唔理啲玩家

尼馬巴仲有冇玩天堂

係咪因為你生日﹐所以佢送大個厚禮比你

其實送完D咩都係全ser都有 你又唔會勁左
佢解釋下因由 & 講定個時間好過啦

生日都打機

機又冇得打，去海洋公園走轉啦

法國自己擺左750$ 係隻game 到
益左班垃圾台狗而家好後悔
下個月都係課38算

窮L 生日都要返工
仲要公司月尾係最忙

我都想中返隻二哥啫

棄一日？

早知尋晚打哂日任過關佢

真係差唔多棄喇
無哂肥又無元寶

隻game已經唔係多人玩，仲要搞成咁

有心就有肥有元寶架啦
係曬時間

新手 刷唔到困難7-8
係咪去龜返修羅4-5 最好？

好似話nexon D game都出問題
可能係成個server有問題

或者nexon準備執

$788仲未退到

應該射咗去黑洞

HIT都有事

D data冇曬就

冇曬咪又係死死地繼續玩

屌你老母如果唔見data肯定係唔見我個帳先

各位主公早安，
同樣來自技術團隊的通知，目前伺服器維護作業遭遇異常問題，團隊正持續努力排除中，維護時間將再次延後，時間未定，待進一步確認後會盡快通知，造成各位的不便敬請見諒，謝謝。

三國志曹操傳連完結時間都冇
開始懷疑其實係Nexon執左 清盤人做緊清算
清算曬啦 就正式公布清盤 到玩家準備提告個陣已經冇野好賠了

巴打會唔會多左少少

至少肯定唔係單純既更新比預期要多左時間

同埋9點都唔樂觀

肯定唔止9點了

其實我Google drive同App store都先後有更新過
我覺得係更新既工作其實已經完左架啦
係Server down左 正搶救緊

唉
成日都冇掛過機
好鬼悶添

3點維護到9點咪岩數

我琴日先課左金咋

九點 真係精彩

唔講咁多 it狗好波

會唔會大貪左d

Hero

有

其實對營運嚟講只係一埋data，要名將可以提高原5券出布仔機率，等你抽到一堆布仔。一萬元寶，咪降低出名將肥機率，等你有名將冇肥冇專做超級倉管...谷你繼續課金玩囉

佢地又真係有心情係到叫囂

董卓也許是他心目中的英雄
也是有很名的武將

對於長時間進行維護表達十二萬分的歉意

喜愛Nexon手遊的各位玩家
因06月29日(四) 長時間維護造成無法進行遊戲，
造成各位的不便，我們再次的感到抱歉。

本次的維護除了原本遊戲的更新之外
也同時進行Nexon旗下所有手遊平台的更新，
造成長時間進行維護的狀況。

為了確保提供各位玩家穩定的服務品質，
我們將盡速修正問題並結束維護作業，
還請各位玩家多多諒解。

∙預計完成維護時間：未定
∙維護內容：
- Nexon手遊服務系統維護
- 三國志曹操傳online更新維護

再次在這邊誠摯地向各位玩家致上十二萬分的歉意。

Nexon server down左就真渣下嘩
不如沽定Nexon股票

睇嚟9點都冇得玩

yes, 棄黎棄去都唔爭氣一次
利申, 棄過幾日

今次正呀 反正掛一日都出垃圾, 等派禮物仲so啦

搭車冇機打忽然好唔慣
佢咁死左成日，啲買左黃蓋同香香既點計
睇死都係一獲過補償，此驚真的不值課

甘寧老師

過檔極無雙

但係又賠唔到 其實手機game 開發都幾好搵

今日最緊要個粒神石點賠

我唔貪心 賠番每人2皮好啦

Facebook班人嬲到震好搞笑

有人話佢請左假黎破一路到底
"最後一天請了假來解修羅任務，結果維護再維護，要麼延長要麼賠償"
咁hardcore既玩家有咩可能唔係第一日就破

咁都有可能有玩家 尋晚一抽6星銀屏
跟住一下子過到一路到底既 都係一日時間姐

我都係早兩三日先破

原5 啪啪啪 ！原5 啪啪啪 ！

仲有一個鐘就知開唔開到server

開唔到機會大
其他game係話未定
可能中ransomware

真三國無雙·斬
32分鐘 ·
【 06 / 29 維護延長時間公告】
對於長時間進行維護表達十二萬分的歉意
喜愛Nexon手遊的各位玩家
因06月29日(四) 長時間維護造成無法進行遊戲，造成各位的不便，我們再次的感到抱歉。
本次的維護除了原本遊戲的更新之外
也同時進行Nexon旗下所有手遊平台的更新，因而造成長時間的維護狀況。
為了確保提供各位玩家穩定的服務品質，我們將盡速修正問題並結束維護作業，還請各位玩家多多諒解。
∙ 預計完成維護時間: 預計6月 29日 21:00
∙ 維護內容
- Nexon手遊服務系統維護
- 真三國無雙·斬更新維護
因為延長維護造成長時間進行維護，
在這邊誠摯地向各位玩家再次致上十二萬分的歉意。

信佢就奇 如果係預定冇可能到依家先講
突發野居多

FF無極限

打發時間

十二萬歉意不及十二萬元寶

雙兒寫真 雙兒泳裝照
班人係咪痴左線 男人都想睇

一陣官方玩野 真係整個雙兒寫真
就仲撚慘

課左金嘅退返錢都應該呱

財到光棍手

尋日先去打返 7 9同 7 10

巴哈見到，笑左

維護時間5倍

大笑左

想問宜家血定防好啲

佢肯開返就最好

仲有一個鐘多D
我買今晚12點前都唔會得
實情遠唔止更新咁簡單

有冇咁想玩呀巴打

玩左兩個幾月，咪同我無哂D資料啊

如果冇資料nexon股票唔知跌幾多
所以幾大都kum得就kum

入到啦wor

堅定流

Sor 原來唔得

Ios出maintenance
Android出網絡不順暢

我見之前都係一開game 就白畫面，啱啱開見到趙雲
就以為入到

其實ios係今日8點已經有更新 之後就再冇跟更新 唔關真三國事

Btw 雙兒真係我偶像
絲路個bug 唔理唔理已經慢慢冇人講
而家延遲再延遲都淨係施捨個3星專武箱就算
對玩家真係世界級

你唔講起我都唔記得左件事

因為佢知道玩家又要玩又要鬧

收工返歸沖個涼出黎希望有得玩

屌 要幾耐呀佢老母

斯路單野再加40000分事件
其實趕走左好多人，
出事之前呢個post活躍嘅人
宜家仲存活應該得返兩成左右

英文版冇人屌
仲叫佢加油打氣

好有愛
講真我今次又冇咩特別嬲

當休息下

壞ser姐，有咩好嬲

睇化左
絲路單野已經知間公司亂來

巴打英文link邊度有
上佢fb無

搵到了

咩名

睇黎係得個專武箱

講真 就算送野補償都係人人有 打pvp又唔會勁左
送唔送都一樣

好似延長左到23點

開驚都係打發時間農農農
未出協力都係咁上下

想問下點開中文版
我打真•三國無雙斬 開新都係英文版

language有得較

反而我係自動出中文版 拉落少少先有英文

巴打呢度較 較左都係冇
第一次係澳洲開 跟住長期係英文版

要用電腦 or safari

係個page 到switch region

switch region個度一啲野都冇 放棄算

9點了，都未入到

更新左未 自行去商店更新

得了

更新左啦

入到！

中左6星金元雞

咁撚樣叫優化
優你老味呀優
整到咁柒

扭蛋商店條女係乜水 好好j

仲柒過未整

咁樣好易禁錯

以為每日送十連抽

我發現
佢之前賠左140個包
以架又比我每日100體力

7日簽到送金甘寧?

中伏先鋒

銀黎

藍色甘寧

係WO睇唔到佢個身係藍色

有無人知原型係邊個

up 左d 咩

試一試佢

Btw,尋晚留左次日任無做，宜家可以打

係邊到抽野

$50000 一隻三星 抵唔抵

我覺得抵

屌你咩

屌 日任變左得一次?

甘寧祝融UP

買肥

3倍獎勵呀

做1次=之前做3次既獎勵

呢個改動抵讚既

想知佢打錢個關可以點計3倍

得16萬

我一早話左會中甘寧架啦

7日簽到
第1次抽到

屌你gm

屌你老母 又中

what the fuck

公平咩

可唔可唔好咁呀尼馬

嘻嘻 咁先叫哂命架ma

屌你老母

話你唔撚係GM都冇人信仆街

唔撚係呀

尼馬

買左兩張 兩張都係原3金

個天想我回歸

傻的嗎

尼馬你走啦都係

羈絆設定都冇曹操加周dodo

呂布個樣笑到我gap gap聲

一開驚諗緊點解多左元寶
跟住周圍睇睇下成長禮包跟手拎到埋
退左款都拎到
多謝尼馬同雙兒

有得買肥之後係咪3-10最好刷

打木牛得一次,$50000 3星就唔係好抵

公平咩 屌

咁都得

冇收到三星專武箱既

客官 祝你中多d名將

拿拿聲拎哂拎到個d先

爽死

gay絆喺邊？搵唔到

感動既係 我有2張他國卷
可以突祝融BB

圖鑑度有得睇
曹賊同司馬同陳宮都有GAYPANT

留名睇升爆用後感 好多人都話似強化版既602

屌你老母 打飛人落場 3倍左都係得4個大經

gm快手抽埋把專武睇下有咩技

可能更新完未轉返難度？

我有1x個wor

Same 15

gat絆都係唔同隊，有j用咩

維護補償 ：
- 基本維護補償: 4~6星裝備箱(金)
- 維護延長補償: 3~6星專武箱(1個)
- 追加延長補償 : 1500 元寶+ 高級體力包子 5個 + 5星武將招募令(金) 1個
* 維護補償將於06/30（五）進行發送，具體時間將另行發佈公告進行通知

我玩 3個ac 都唔洗要轉難度 wo

冇元寶抽

招4技係燃燒
其他好似冇咩特別

唔是原5卷

GM你使撚元寶咩

四突香

呂布，張飛同關羽夾埋食三個gay絆

七日簽到既第一日卷

簽到張券中左

每日一抽
真係有up

屌晒你地班人
簽到卷都抽到好野
公平咩公平咩

其實有冇up 重開左game幾次都唔見有banner出 唔敢抽

問下lihkg gm

第9隻金陳宮
其實幾開心 算好運了

公平 抽到四星小喬

界面好7

又11萬經算

每日任務係咪有BUG?

我食左隻5星銀孫堅免費抽又中番隻一模一樣既孫堅

Cls
軍團包限左數目
屌佢老母

喂咁樣唔撚得喎

4星陸遜

好似得我4星咁

個個簽到都好野既
min pay銅張部

班人係咪痴線

我都係得4星金曹仁

唔好有期望最好

抽中金孫策.. 但本身已經有香香...
應唔應該升孫策? (假設有肥的話)

冇計過 原來日任專心打1個鐘都唔洗

有冇暈武
有就升

活動換專武定原五好呢

太耐冇玩
請問赤壁掛機要刷邊關?

癡撚線祝融真係原5
兩抽中3個原5

係30抽
頭10抽太垃圾唔POST

4-10？

屌你講到好似好多咁

同心酒咁撚難出既，有無人打到

白老鼠

有啲羈絆九唔搭八
以為有孫堅孫策孫權 呂布呂玲綺貂嬋
劉備呂布+?叫假仁假義隊

講真有3把專已經好好
其他裝算鳩數

仲要係中哂新出果2隻

嘻嘻 用哂我成副身家

係咪祝融專?po黎睇下

赤壁呢?
我見佢話難度愈高 出油機會愈高

抽左三下仲咁多野講

甘寧專

掛開7-8

得孤注破日有用

都算廢

求祝融專技圖

我會要破日

打左一條體得15杯

孫巴 點睇

佢仲要幾千杯酒先換到野...

打咩出？

我打4-10 既
可能其他關會多d？

7-8 15場一杯都無

4-10要太多體，睇你要經定酒，btw1體關會唔會出？

打左30幾體4-10得4杯

睇返係有機會

6-9 10場 6酒

酒換野 又撚狗

完活動，d酒點算

個乜鳩金唔難，杯酒難

之前絲路係得

絲路 撚狗活動

屌有bug既
打打下自己都飛左落街

活動 果個金條係邊度拎？

笑左

打PVP

4-10 同6-9 比，4-10好似好d
係耐d姐

每埸pvp都會有機跌?

3體，打兩場6-9都打咗3場，你唔介意酒就冇問題，我打開7-8困難

拎箱

4打4，每日打夠一千分就會有40個箱

果40個箱入面會有金條/錢開到出黎

一次過4個2-4星武箱開到1把4星 2把3星

有冇人神奇得過我

BTW開左個5星呂2 0 但係唔係金底 係咪冇用

破日估下邊個武將既

一定係關妹啦

睇fb見到有人抽到4星金大喬未久 真係變左原4?

咁大隻字寫住都仲要估？

我知我知 係甘寧既!

無用，除左比金底升技/做升星肥

睇黎我廢左
打到34關死哂

唔洗 我曬下only

張4-6星卷中布仔，屌你老味想逼我二突布仔？

尼馬比人偷圖定係你黎

偷

可能係尼馬偷人圖

你偷定被偷呀？

冇追POST，豬M十抽中2?

幫我屌柒佢
我搵唔番巴哈帳號
你睇番出POST時間咪知

20抽中左兩隻甘寧，一隻祝融

有冇得申請做gm

睇時間咪知

癡線
用4突陳宮殺左20個
我係青鶴打左萬4分都冇一次有咁多殺

唔該哂大家

係咪有原五送

屌 不嬲無打開pvp

有冇4突能力睇下
d技打武鬥真係幾屈

希望偷圖個個唔係香港人啦 9係台狗偷都無咁嬲

金水壺點拎

嘩屌 D專武技咁屈

又暈又流血

有LV3暈

有圖呀